⚠️ Requerimentos

Este projeto possui as seguintes dependencias:

### `Firebase PHP`
Visando a melhor representação o trabalho será feiro em PHP.<br>Para isso teremos que usar a biblioteca seguindo.<br>
Link para a [Firebase PHP Client](https://github.com/ktamas77/firebase-php).<br>

Forum para ajuda na instalação da biblioteca.
Link para a [Ajuda](https://stackoverflow.com/questions/28293038/how-does-php-connection-to-firebase-work).